**Задача - разработать устройство чтения и записи пароля на SD карту**

Была разработана трассировка платы и 3D модель в Altium Designer

Ссылка на проект Altium: [Link](https://drive.google.com/file/d/1VBw7bw1qEuwLvTe46x8cyOPKzcSV1YJq/view?usp=sharing)

![Picture 1](Pictures/Trace.jpg)
![Picture 2](Pictures/3d.jpg)

Затем заказано изготовление платы на Резоните, выполнена пайка компонентов

![Picture 3](Pictures/Device.jpg)

В определенный регистр на карте памяти задается пароль для разблокировки. Через терминал на компьютере вводится пароль, который через преобразователь USB-UART попадает в микроконтроллер. Микроконтроллер считывает пароль с памяти карты и сравнивает его с полученным по UART. Если он верный - загорается зеленый светодиод, если неверный - красный.
